Studentnummer: 922543
Naam: Quintin Blume

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	Zodat je er naar kan gaan zoeken

Naar welke repository push je?
	De remote repository.

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	3 commits

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	3 commits

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
	git push [remote] [branch]











